巨蟹座算唔算癡撚線星座

有冇人可以分享下 我自己先啦
我19 a4 一有感情野要面對果陣 就開始黎料

係咁諗佢會係點 佢會做緊咩 佢係咪真係值得信

真係諗得太多 好撚辛苦😂一放低又好似好無情 唔放又驚

俾人玩 太易上心。之後好快就會想決定 去定唔去好 😂
想控制番自己都好似諗到個人好易頹🥱

i know that feel, bro
撐唔住想放低了

星座撚最鐘意對號入座
根本用喺咩人身上都得

咩叫一放底又好似好無情
前提係要放底到

星座可信 定 李居明開光可信D?

我用開生肖

19歲A4

算啦 聽唔入耳嘅說話都係聽唔入耳
依樣先係巨蟹座最痴線

巨蟹係渣男
最鐘意冷戰
唔覆機
分手都唔講
直接唔覆機消失

又好似係我就係咁

好賤
唔知巨蟹諗咩
你答唔答到我點解佢要咁

我知 dklm我上個都係咁
其實個原因咪就係佢垃圾 唔敢面對自己做錯既事
然後咪覺得咁幾好 唔係自己錯

真係好垃圾
我唔會再搵佢
之前一直都比佢冷暴力
講清楚真係咁難

自己性格用星座取決19歲仲成個小學雞咁

咁應該係星座

換左topic但post既內容一樣相信各大星座都會入黎圍爐取暖

好準呀~

有咁多星座撚 點解冇生肖撚 五行撚？

巨蟹真係好廢
成日都唔敢去面對
驚呢樣驚個樣
然後D野就拖住拖住
成個人生漫無目的咁 DLLM

利伸: 係我呀屌

唔明點解咁ʟ鐘意逃避
問題唔會消失架喎

唔好賴落星座度，根本係你自己問題

點講呢
其實巨蟹好L驚青
你睇隻蟹就知
平時好似打橫行咁
但係有咩事都係縮埋一舊
你迫佢先鉗你一下 你放返佢 佢就會鬆手
真係同隻蟹一樣
有冇易D理解

咁佢係咪一世都唔會搵返我

係

巨蟹座=💩

如果係我既立埸
我鍾意你 但係當我地一嘈交
我就會諗好多野
而搞到我唔敢搵你
跟住就...拖拖拖 拖到2047
冷戰係因為其實我唔識嘈交
唔知點哄你 唔知講乜好 --
一講野好似好易錯
開心既時候 可以乜9都講
唔開心既時候 D野野就放係心入面
我係咁

我道歉

咩都唔講出嚟，我點知你諗咩啫

但係我個嗰係完全冷暴力
我搵佢hea覆 唔搵佢就唔搵我
對上個次不讀不回
大佬啊 要分手都講清楚啊
定其實佢已經係當左咁係分手
接受唔到

真係好辛苦 對住佢

咁佢應該真係唔鍾意你啦
應該係等你主動放手
算啦
無謂辛苦埋自己

岩岩俾巨蟹男飛左
話放唔低ex

咁撚仆街架咩

放低緊
但覺得佢好l仆街
好衰
成日為左佢喊

我問佢點解唔講，佢話：講出嚟都無用，你都幫唔到我

其實睇星座唔止睇太陽星座睇月亮重要d

用星座度人就真係癡撚線喇

我唔敢講
講出黎你又煩埋一份
我唔想比人迫

/~\ 對唔住啦
唔好喊啦

起碼都可以幫你分擔吓嘛

你等我呀
我會講架

點解可以咁自私
唔覺得咁樣係傷害緊人

其實巨蟹唔拍拖...
做朋友真係幾好/~\

咁其實佢冇嘢既時候係幾好幾暖男既
如果唔係我都唔會咁唔捨得佢。。

屌 呢句入肉 次撚次都係咁回我

算 一唔開心就收埋自己

覺得鳳凰座先最痴線
成日懶cool串柒柒但又好好打
次次比人打柒又可以返生
打唔撚死既，好痴線

我果個都試過咁同我講

點解唔可主動啲

巨蟹啊巨蟹你可唔可以話比我知你諗緊乜
我估到好攰

感情好多時都係咁架喎
考慮依d都唔係唔好事者
證明你真係鍾意先會咁

我而家就係比佢漠視
真係幾中

我男朋友都係咁 好辛苦而家嗌緊交

對住巨蟹真係要速戰速決
嗌交唔好講傷害既話
巨蟹好l記仇
祝你哋快啲好返

我同你一樣
我接受左佢唔愛
所以死心
得唔到回應
幾熱情都會磨滅

點先可以引番佢注意

因為佢都唔知自己諗乜
淨係想逃避
覺得煩 無價值咪消失

根本岸久
下下要人估佢心諗咩，要係文字到感受佢既感受，讀心咩大佬
估唔中就發脾氣話人唔用心去感受唔理佢，一句唔好煩我、關你咩事咁樣得埋嚟，之後唔覆機冷暴力。

到咗第日諗住下咗火再搵，繼續已讀不回。仲要10次有9次都係人地主動WhatsApp ，搵次你嚟得唔得? 只要有一次冇主動搵，可以成日都冇msg, 跟手又loop 嬲話成日唔理佢

咁邊個頂得順 ? 我聽完我個fd 呻完都o曬

好多巨蟹都好鍾意收埋自己咁

係！
繼續已讀不回真係好pk！
我已經主動搵你 你仲想點！

想你繼續主動搵我

老馮咩家陣，主動得多，會熄架團火，我勸我個fd諗清楚頂唔頂得順咁港女既女仔

我都係人
你唔應我我都會唔開心
我都會頹我都會攰
就咁算啦
橫掂我唔再搵你
你都唔會再搵我

佢地永遠冇做過主動，但人地做完，仲要攞埋尾彩施施然當冇野，家陣好似永遠你做下把，佢要啱哂咁

永遠都係佢地做受害者角色
搞到好似我地錯咁
乜嘢去到佢哋度歪理都變道理

屌，咁撚似我既
巨蟹真係好撚廢
成撚日逃避，又成日講錯野

真啊
主動講野關心問野，抱怨好似你問我答，冇誠意不如有野傾先再搵佢。到真係唔覺有野傾(宜家個個wfh邊有咁多野傾，唔洗做野咩大佬)，或者專心做野潛幾個鐘，就嬲話點解可以完全唔理佢，跟手嚟個委屈唔開心，再加個唔好煩我，你唔傾咪唔傾，唔洗你理。之後就係冷戰

嘩我聽完心諗，大佬你咁玩法，之前幾sweet幾愛都比你一次一次咁樣消耗哂，心攰到極點，到時就唔係再主動: 早晨到佢心情好喇有mood應機，而係對方攰到唔再講野

我唔明點解可以咁大小姐咁任性，下下一定要人哄?你錯都係人地錯人地哄返你，我聽完真係好服我個fd，痴線自虐

知道
真係唔值得
對住件垃圾

真係好難搞

係咪個女仔安全感不足
所以成日都想藉此得到你個fd既重視

試下你個fd比返多d既安全感佢先
之後再心平氣和同佢講依d問題
但講個陣要講到明為左大家好所以先傾吓
講既同時都要比返足夠既安全感佢
唔可以態度差

雖然好煩

但努力下先
真係持續落去頂唔順
講過哂條女都咁
先諗下會唔會大家唔夾

我知如果我再主動搵佢 佢就離不開
不過因為一啲事 唔可以再主動同佢講野嚕
等佢搵番我係咪無可能架啦？係既，我死左條心去算

唔係架師傅，條友仔話佢試過報到行蹤，講定幾點有野做，要出門，出去就隨便個女仔睇手機，條女一句得埋嚟話，唔洗下下報到亦唔需要。

我同佢食飯講佢講返，聽到真係粗口都嚟

我男朋友巨蟹座 幾年黎都對我好好
要乜有乜

分手真係唔會分得徹底
唔知想點

由頭到尾都唔係無啦啦冷淡 係協議好分開對大家未來都好
只係分唔夠幾日我已經好掛住佢

佢性格冇乜問題？

係呀 除非佢前度好決絕
咁佢就無辦法
但如果個前度都好主動下既
佢係會即刻走去撩人撩到上番床
比帽現任戴
巨蟹好似對呢d愛情道德標準好低

唔中意我煩佢 一出街我就會係咁wts同打電話比佢
打左好多次既話就會覺得我煩唔聽 之後熄機

咁你又唔岩
好chur啊大佬

做朋友真係唔錯 我男朋友成日好似善堂惜錢比人唔吹人還錢我成日屌佢

冇啦依家 一齊同居左 仲好過以後

我果個都好鐘意借錢比人
不過我無過問佢
因為佢都好肯洗錢係我身上
所以唔理佢

又block一個

我唔係巨蟹但都會咁
其實係唔知點開口，想唔理。

你係巴？

咁咪姐係自己唔想做衰人
逼人地做衰人
係咪依d心態？

星座就係講啲好大範圍嘅嘢
就算你睇邊個星座都會啱你自己嘅性格

可能都係
嗰陣係好耐冇聯絡，因為唔想搵佢啦已經。
其實係真係唔想講出口，佢有係咁搵我但都冇乜感覺了。

最後係對方講分手？定都係冇講過

佢有好絕望咁whatsapp我到底係咪得佢先care段關係咁樣，但我冇覆到所以應該算係佢開口

好l 仆街啊你
我想知 你有冇內疚過

有得閒回憶吓過去但唯一真係冇後悔過，佢仆街啲囉一腳踏幾船之後又唔係成日搵我，但周圍話我係佢正印

sor
我以為你無端端咁對人
對住依d人渣做得岩

但冇講分手呢樣係我衰嘅屌但唔知點講，好似好on9咁。「我哋分手啦。」咁咩

佢有回應已經好好
努力下先！
磨合係要既
一齊幾耐？

我覺得你做得岩啊
有啲人唔配比尊重佢

有時發夢會見到佢，但夢入面係好憎佢，我本身冇乜點諗起佢的

Same

我都想知

關星座撚事

反而我分得徹底喎都 唔鐘意同ex有聯繫
咁又無咁差既 至少我都唔係搞冷戰果啲 好care條女
反而我俾唔到安全感佢喎 成日逼我del unfol 啲異性
通常分手原因 佢自己走 話攰 但我做既野唔會少
唔撚明點解可以將安全感呢樣野放到咁撚大

我諗對你上心 就一定會應
因為知道自己唔想無咗你
但唔上心就另一回事

認同 人越大個 性格越貼近月亮星座

睇來係咪所有巨蟹
都鐘意冷暴力已讀不回
又逃避

我都識一個愛情道德標準好低既巨蟹...

Me
日日都諗 明明一齊應該要信死都要諗

連續第3日講完早晨，完全冇應過機。即係又要我狂打千字文認下把位先應? 今次如果連續一星期都係唔應我句早晨，我就唔理了。點解人地主動完，都可以唔應 下下話人成日唔搵你，你唔可以搵返轉頭既? 永遠要人哄既屌

我都試過
用wts講分手就算
唔想煩

係可以好多個鐘都唔覆
有野想講先覆
或者有咩咪一個電話講晒佢

btw 都真係幾鍾意逃避

真係咁仆街架
巨蟹仔正賤人黎 自私
扮情聖 面皮厚
同巨蟹仔一齊真係一世人污點

巨蟹女真心唔知佢諗緊
平身因為宜加咁情況，好小有得見面
仲要成日玩失蹤 wts唔應機 完全唔知佢做緊啲咩
咁樣相處真係好辛苦

千字文冇用架
都係會已閱不回
但又要人係咁哄
到見到人 講返問題所在都係聽完唔出聲

有啲極端到
打極唔聽唔覆
話俾幾日你「冷靜」下
但事實係我想面對 但佢想逃避

真係好港女

真係好自私又鍾意冷暴力
唔鍾意人又要人繼續鍾意佢
成日講大話就係為左拎更多著數
人地話佢就唔開心 消失
隔幾日又好似無野咁出現
想搵我我就一定要覆 唔覆就繼續傳訊息俾我
我搵佢傾下傾下就消失
乜都係人地錯 自己就無錯
cls好似湊仔咁 頂唔順

我係唔信人

巨蟹根本係痴撚線
試過同巨蟹傾左一個禮拜計，我返工佢就得閒過嚟見我，問我要唔要飲嘢食嘢
有日無端端就話鍾意我想我做佢女朋友
我覺得太快就拒絕左，後尾先知原來佢對個個都係咁

成日收埋 唔講人知！

冷戰第4日，頭3日諗住講句早晨先，應咗就繼續講返野，點知真係已讀不回，宜家諗住過多幾日，會放棄呢段關係

做咩冷戰先

完全唔知咩事，之前一晚話唔想同你講野，之前第2日好似平時咁起身講早晨，就冇應過機了

係咪你做左d咩嘢先話唔想同你講嘢

真
我都係咁
唔想叫分手就玩失蹤

呢個就係重點，完全唔知咩事，成日一問咩事就話你好煩，唔好問問問

佢老味巨蟹女行近埋黎先
追追下無啦啦黎料收埋自己，自己唔敢再親近驚受傷
開頭佢唔應機都keep住搵佢，有感動到下佢，之後就再進攻多一下佢又突然聖人mode唔再理我block晒我各有野

真係好撚辛苦，放撚棄
呢種情況試過兩次，第二次佢自己搵返我但最後又係佢斷晒所有野
仲要巨蟹要同一個人反面既話，係可以單一事件無論大小事都可以，會完全忘記對方既好或對佢做過咩好野

其實如果真係咁care佢會冷淡，建議令自己忙啲/做其他野唔記得佢住。通常佢唔應你多數都係自己亂諗嘢，諗完就會搵返你，你太care反而自己會辛苦。我覺得咁就係同巨蟹相處嘅方式，你要信你同佢之間嘅關係。如果佢心入面冇你嘅話，你留佢都冇意思啦

以為自己出post 好辛苦

戇撚鳩

達子我見到d星座post都覺得好尷尬
咁撚on9都有人信

係咪都係有機會唔會搵返你

望住你d星座傻鳩真係想打冷震

冷戰2日已經頂唔順
覺得一段關係真係有心 嬲咩直接講出黎好過冷戰
已讀不回 搞失蹤 冷暴力 真係頂唔順

我幻想過係咪佢發夢個陣 我激嬲佢之後佢就開始諗我會做啲咩激嬲佢

屌你我真係試過
有次本身約好咗出去食飯直落行街，個朝講完早晨，見佢10分鐘之前online，諗住可能換衫姐，我都刷牙換衫，搞掂哂出門問佢去到邊，佢話唔想同我講野，唔出喇，嬲到成日冇理過我，冇覆過我，冇聽我電話，諗極都唔明講錯/做錯啲咩，明明前一晚好興奮話到時要食咩咩咩。

過幾日事後問返，原來佢個朝醒之前發夢見到我話佢，話佢做咩仲未做完份功課。我聽完真係「你係得既.jpg」

係，等嘅過程會好辛苦。但係你揀得巨蟹就預左要咁，睇你覺得你哋之間開心多啲定唔開心多啲，值唔值得

巨蟹女表示最撚憎人冷暴力
我係嗰d有問題就傾掂佢
見到有message就會覆 唔會拖

自己唔係 純粹係講多句都廢事 等對方自己醒水
係好仆街 但天性使然

呢個就唔關星座事 對方咁對你 原因就係你唔係咁重要 佢唔係咁鐘意你

一開始都係咁嫁，好錫我
巨蟹一開始係會忍你
但自己會亂諗嘢
忍忍下就會爆
之前係冇任何徵兆

不過都有例外既
最緊要知佢諗咩
唔好你feel到佢收收埋埋好多嘢你唔知咁

巨蟹男真係好煩
冷戰咗一星期唔理我
搵佢完全係已讀不回
我已經當係分手

係。。。

37 a0

巨蟹的確係好多嘢收收埋埋，但我覺得依個係巨蟹個自我保護機制意識過高

各位鍾意巨蟹嘅巴絲，真係要show到好信任巨蟹，講左自己嘅秘密出黎先，咁巨蟹見到有人咁信佢，佢就會打開心防，展現出最真嘅一面，最後可能會痴身痴到你地嗌唔好

但當巨蟹發現對方有嘢呃住佢，令佢唔可以掌控到個局面，佢就會開始亂諗嘢，開始成隻龜咁縮返入個殼度

所以要同巨蟹一齊相處，一定要真誠主動信任耐性，一隻好嘅巨蟹係可以做到對情人無限熱戀期嘅

On9 你犯賤 自尋煩惱

星座撚算唔算癡撚線人種?

咁你都好好
起碼你都肯講
有啲巨蟹死都唔肯講
好難搞

唔知點解自己會咁
對住鍾意嘅人/感情 會無啦啦收皮
雖然我唔係星座撚

巨蟹女表示好撚正確 我地真係好易收埋自己入個殼到
小小野都好易令我地收皮

過來人：我係白羊 佢蟹女

你越夾佢會越逃避 永遠唔會正面回應你
但係你唔夾佢又消失咗

其實佢哋個心已經不斷扣分或者唔係特別愛你
只係唔知點樣講分手

放手啦巴打好辛苦㗎 對白羊黎講完全唔係做緊自己
佢可能同時間身邊好多男仔係到 你只係水泡

好中 直頭以為係我講野

我係蟹仔

蟹仔係咪點都唔會肯做主動？

利申 絲

我唔知其他蟹仔係點
如果係我
我可以答你 唔會
我好被動
就算我鐘意一個女仔 我都唔會主動同佢表白
會暗地裡觀察個女仔

就算幾中意都唔會同個女仔表白？

因為好驚失敗果種感覺
個人會諗好野
會諗 個女仔其實鍾唔鍾意我之類
好多內心小劇場

咁你條女點溝返黎

同意！搞到錯過哂啲機會

唔多唔少 靠朋友做中間人
佢地不斷俾暗示我女朋友
或者做啲行為 會令到我女朋友知我鍾意佢
去到最後一刻 先敢同佢表白

我都唔想咁

勇敢啲啦
錯過左就後悔

咁feel唔feel 到佢對你有冇好感先

唉 好想佢一係主動d 一係就疏遠我 起碼可以知難而退